有冇書係分析明星心理狀態

想了解一下點解有啲人類會渴望成為明星
有冇書係解析呢一種心理現象？

想出位囉覺得自己好掂好靚有人捧得起
同埋呢個方法
成功左大撚把錢
撈唔掂咪 一世暗星轉行買保險

名、利、權、色

有冇一啲學術性嘅講法？